有冇巴打鐘意整甜品？

好鐘意整
但屋企成日爆雪櫃整唔到
屋企人又唔多食甜品

好鍾意整

鐘意食 俾我吧

同我一齊ok？

呢幾日雪櫃太爆
又冇位放

所以去FD屋企整, 或者整完即刻食
但唔多Share比啲人知

fd屋企好多都冇焗爐
會唔會有d地方可以租個徐晃可以整

自己整先知材料好貴
出面食甜品貴係有原因
仲要靚咁多好食咁多
自己整有30%機會fail

唔介意你黎我到整

成日整

我又去

真唔真呀巴打

我係整完先發覺平喎
對比起cafe個d tart or 普通cake
之後發覺東海堂個d蛋糕幾抵買
佢好多layer
自己整會勁麻煩
同埋烘焙店部份日本材料當人水魚咁賣

其實無所謂呀

我有自己 studio ，雖然係for我玩咖啡為主
有簡單既廚具甜品工具焗爐都有

以前都個個星期自己係到整甜品

巴打租工廈做studio?
唔介紹整完留底大部分比你配咖啡食

唔介意*

係呀工廈到租

如果真係搞得成既
一人一啖都食哂啦仲留

留tg傾定你地有gp?

我tg nightd1
巴打你可以睇下上面果啲人會唔會一齊呀

甜品po都見到小狗巴

有需要就聯絡小狗巴

乜都有玩下咁啦
成日流流長，唔搵啲野玩下點得呀

見到巴打頭部背影

係呀
所以夜媽媽要包住個頭

之前整過好成功
整tart類真係特別爽